По оформлению файла:
	Файл должен заканчиваться отдельной строкой "END". Далее символы игнорируются.
	

iosystem.cpp
------------
searchString - поиск строки. Номера строк с 0

Синтаксис файла
--------------------

POINT
x y z
x y z
x y z
x y z
. . .
x y z
END_POINT

EDGE
i j
i j
...
i j
END_EDGE


PIVOT_POINT
index
END_PIVOT_POIN


Тут могут быть любые коомментарии
END
--------------------

x,y,z - Координаты точки
i j - Индекс в массиве точек. Ребро [i,j]
index - Индекс опорной точки модели
